深水埗小學男教師用《第五人格》武器誘8歲女童影裸照至少7女童受害

邊位巴打?8 歲都好搞？

第五人格

好多小學雞玩

留名唔洗釘牌

呢d 撚樣就可以自由出入學校，又唔駛永久釘牌
局腸好野

唔關政治事既野你點玩都得

傻既先玩第五 緊係玩黎明死線啦

手足

第五人格有武器嘅咩好耐好耐之前玩過

雖然唔係想呢種事發生
但係呢單一出變左教統局既照妖鏡

冇錯 中意細路先去教書 我都係中意數錢先去做收銀

好想知邊小學

根據689所講, 要開全名, 令家長防範

局腸表示香港人好煩，唔好咩都政治化得唔得

唔關國安法事 唔會釘牌⋯會發警告信😡

第5人格有咩好玩 捉迷藏炸喎

悶到喊

Hello moto

小學生咩都覺得好玩啦

段新聞錯重點喎

咁不如玩真人捉迷藏

個女學生8歲已經有教師睇中益左佢啦

唔釘

香港拜登

好心唔係行會成員就咪搞呢味野啦

呃字數

局腸：教育關我撚事咩，我維穩嫁ja

TG谷有相未？

十一哥生不逢時

深水埗拜登（被捕）

不過真，連入面個chatroom都係啲戀童留言，完全無監管
利申：陪過Ex玩

性罪犯名冊幾時實行
呢種人先要終身停教

學校會睇SCRC

11哥（37歲）

咁係個女童製作及發佈淫褻物品，應該拉個女童喎

好多單係坐完換名轉做補習
覺得直頭唔俾接觸兒童工作

8歲冇刑責

8歲得平板兩粒的有乜好睇

D靚妹真係好鍾意呢隻垃圾game

切J啦

人渣

做咩唔叫休班男教師？

被拉第二日老婆早產生左個女

隻game out咗咁耐都仲呃到細路女